烤鴨餅皮疑發霉 食客當葱花誤食：惡心兼反胃

烤鴨餅皮疑發霉 食客當葱花誤食：惡心兼反胃

餅皮疑滿布霉菌。

餅皮發霉，餐廳照奉客？近日有人於元朗光顧一間連鎖川菜餐廳時，發現烤鴨的餅皮疑滿布霉菌，直呼惡心。

有食客在Facebook群組「巴打絲打Facebook Club」上載照片，表示於上周六（16日）晚上在元朗Yoho Mall一間川菜餐廳點了一客脆皮黃金烤鴨，餐廳同時奉上一份餅皮。起初他們誤以為表面的綠色點為葱花，誰知吃到第四塊時，始驚覺餅皮「發霉到一個極點」。

他表示當時餐廳職員「笑笑口就拎走咗碟嘢，同我哋講話換過一份，但我哋都唔敢再食。」事後餐廳經理亦免卻飯錢作賠償，「但成個過程非常之惡心同反胃，返到屋企個肚成晚唔舒服，個心諗起呢一幕就反胃」。

貼文一出，不少網民同指惡心︰「呢個真係誇張」、「見到都反胃，間嘢想種菌」、「廚房咁都照出，勁」。

《港呢啲》向有關餐廳了解事件，正候回覆。

食客一度誤以為餅皮上是葱花。（互聯網）

又係垃圾川菜

哇屌
好撚想嘔

驗吓眼同腦穩陣

蔥花

牛肉加蔥花要烏冬嗎

同張紙有d 似

邊撚度係䓤花